# README

Backend del Frontend: https://gitlab.com/erickAvSanti/mx1_prueba2_react


El algoritmo:
El método en Link.shortest_slug usa un arreglo de caracteres alfanuméricos 
para luego seleccionar de manera aleatoria 6 de ellos y unirlos para formar una 
cadena de texto.
